尋日一條友行完感覺。純分享

1. 見好多一家大細出動，小朋友未必知點解要出黎行。但我知今日出黎係為咗佢地有自由既將來，我會堅持到底。

2. 叫口號好正，如果有多d人一齊叫第一句效果會好好多，見好多主動叫得勁大聲好有士氣！同埋有無多少少英文口號？

3. 街站好廢，明白要露下面籌下旗，我都有俾。尋日有幾個街站俾我既感覺似個人show多d。梁家傑清唱榮光而又上唔到高音果個位真係笑9左。個人覺得簡簡單單帶下口號，增加士氣就夠

4. 多人行內街，重要行得勁快，變相拉疏左。

5. 夜晚開手機燈行感覺好團結，特別而家早天黑

6. 有poop check point舉中指之外，可以大大聲小佢地，佢地睇唔到都要佢聽覺難受

7. 終點位叫人快散，我自己一個行，到果個位之後感覺有少少空虛。話哂行左幾粒鐘，如有少少下一步行動/下次遊行既資訊會更好。呼籲入公會但到呢一刻都唔知要點做

8. 會唔會有遊行時厠所資訊？我頂到最尾係jolibee解決.. 不過可能我唔識醒水行開去商場解決

9. 無人一路行一路食煙呢樣要讚

10. 個人覺得「香港人，加油」呢句好過「報仇」「反抗」。記得第一次聽「香港人，加油」果時好感動。不過尋日都聽唔到啦

我下次一樣會再出黎，咁多位努力，堅持到底！

五大訴求
缺一不可
解散警隊

成日話1條友會有好多人過黎陪你 根本就靚女先係 成班咸濕仔

香港人 加油!

我行內街一粒鍾行完4-5

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

入公會啦喂！

香港人加油太空泛無野要做
報仇同反抗係期望大家嗌完之後真係要身體力行咁做
對於從來唔會做既人黎講嗌左出黎係幾唔舒服
就係要令到呢啲人慢慢轉變行為上真係敢去反抗同報仇
所以一定要嗌香港人報仇！

有無零售業呀

廁所 維園 希慎廣場 金鐘高遠隔離個廣場

完全無諗過
做正經野我見到人遊行遊到笑笑口咁都唔like

家下叫你鬥快咩？！

2. 叫口號好正，如果有多d人一齊叫第一句效果會好好多，見好多主動叫得勁大聲好有士氣！同埋有無多少少英文口號？

贊成，依家得兩種英文口號真係唔夠，要集思廣益下

//7. 終點位叫人快散，我自己一個行，到果個位之後感覺有少少空虛。話哂行左幾粒鐘，如有少少下一步行動/下次遊行既資訊會更好。呼籲入公會但到呢一刻都唔知要點做//

呢點要補充下, 近終點視線範圍狗落地準備發瘟
叫得你散真係要快步急步行 唔好再慢步遊花園 特別係啲情侶
唔知你個空虛感邊度黎, 日後行動好多途徑可以宣傳

btw, 沿途咁多有心人舉著塊大版宣傳公會真係睇唔到?

我比較記得「香港人，加油」有2個

有段片係小妹妹o係天橋度叫香港人，下面就齊齊叫加油
之前和你飛有位機長段錄音
2個畫面都好深刻

都明白既
人多聚哂係一個位又俾popo有位入
快散都好

空虛感可能因為行完重熱血緊，但又俾我好快上到巴士完左個遊行。有感而發，下次搵多幾個朋友同事一齊出黎

公會呢樣今日都追睇番好多，尋日無停低睇...sor

咪係，出來遊行就預佐一日比佢，鬥快，行小路，行第二條路線點叫集氣